[ios/PC]グラブル Granbluefantasy [???+15] 有雪 > ALL

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:
5屬渾身
5牛刀
5D天劍
3琴3斧2弓
得渾身得天下

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

樓主好辣

都是大佬 不用分那麼仔細

係咪有場

係咪睇你打

可以丫, 雖然我試刀性質, 岩岩睇完日本仔solo片, 想自己試

屌你 我得前面開咋屌

有冇人冇野做入黎借粒召石

有冇人借水120比我

solo實在太離地

要等buff走

慢慢 唔急 我食緊野

果個係咪你黎

又一日出唔到武

好撚強

最後決定應該超隻鹹魚玩

入唔到你地個場 NOT ME

FUCKKKKKKKKKKKK

不過最後拖多turn都會死, 不如倒曬d奧走

下次有需要再試 call我
訓先

感謝, solo得很開心, 有頭緒點打了

奶左鋪街場u巴，有銀天

Solo u bra 點跟

gay lo 先做到

法清solo u bra

點解可以唔訓教

屈夠未

而家訓

同我瞓

好眼訓

想問係咪得放係頭嘅召喚石先會發動passive 隊長技

同法清訓

一齊瞓

想要fuck雷

主召效果就得擺頭同友召先有

7個人有7碌棍

你點數到7個人

姐係副召谷2圍就得？

副召睇主動技同有冇sub效果

幾時有人solo我隻ubra

我solo到99%

普巴終於見到紅箱
利申得75rank

其實尋晚71/72轟落66 係一個人定幾個人先做到

有5個人幫手我都爭d唔夠打 5g點solo

4卡2波is ok

5ok

加多隻終解水高寶

見到玩得暗的人 人手一隻ZOE 個個都是井出來定超得架....

無咩攻略唔使佢 背水

而家闇天人都唔一定用泳丁
而且泳丁都出咗好耐
要抽要井要新手超要買號都一早有

想打u但唔想約

唔撚想返學 好撚眼訓

咁咪唔好返

solo 咪唔使約

學生

咁快開sem

你打唔打啊

Ive仔

好眼訓呀 救命呀

唔G今晚duck 唔duck

你坐係位訓有咩所謂

你成日都喺位瞓架啦

可能每月1井!

唔該 有無攻略介紹 無丁丁 我自己去刨下

仲有幾日假放

D SSR全部都免費抽抽返黎

點解我見d日本仔個個興奮玩d天但幻女清就灰到棄暗普
代表d咩

肯同我瞓未

同我打u先

咁我瞓先

thx

業火の試練

要刷材料 是否每2日轉?

暫時係

幾時有成日

成套裝要重新打造

見到個個日本仔都無限金咁

我無限盧比

2019 la

哪有角dllm

不過算啦都係廢過水隊

你打闇古戰用水隊打咩

暗solo u bra

今晚淨係打我果場duck5duck

89078

淨打我場就得

無希斯 同 灰夫人

@男花ky ss dailo
Anyone can john?

Da5da

掰鳩撚柒掰

今日完活動刷唔刷多廿碎好

抽多200碎

So mean

咁刀ng sick

5sick mk stuff

日日拎隻hl光島主清珠終於有600光晶

我日日清暗點解無600

Gay lo sin 5sick

你拎咗去突6把黑騎劍

6把男清杖

No ff me

好似清左兩個禮拜

Yes u actually gay no ff

你+男清有7碌

Try one whole post not to say one word gay

gay see anything as gay

Then no one would leave name ar

單邊打or 一拳？
我一拳hl好似唔太多
一拳普通島就多d

U date with long so gay

想睇安同古蕾雅做愛

晏同我做

唔想知你同扶他拍咩cosplay gv

一拳 光果隻射埋佢D分身都會出下藍箱

ok you win

Ok下次開埋3妹

訂埋bd又mo $$

.gun

試下去做ptgf
比心基

Ptgf又畀心基

準備好食樹枝過日子

我都想訂但俾唔起錢

刷多陣粒子

你唔入30000羊咪得

唔得 月供黎

供埋mgold

得番66個fd
有無ching借紫疤我打古戰

0突哈蛤已經準備好了

睇你點睇個G字

我都有

到底仲有無人記得黑媽呢隻野

NGA禁左個蛤字

龍G 聖誕1爺

？ 你無買皮？

以為你有咩丁圖喺到ff

超左火拳

做咩咁睇唔開

第8隻

本身果張已經好撚丁

Cls

2隻手都係火拳打丁咪好爽

想超弗雷

叫佢幫你打黎試下

重係我貼添

有無師兄有紫疤借
10個位

要十隻先夠

小妹冇丁試唔到

日日貼丁圖唔記得who da who

7332731
你掛緊咩

Want da u

佢咪闇方

我方陣狗 哈用唔到

我都係方陣狗

搵唔番張舊招fd圖

醫生G塔 好淫
好想佢幫我打針

插落你條丁到

啊有喇
暗方紫色 其他無變 求紫疤打古戰

Link

我搵你個id明明係哈
可能入錯

7332371
手快打錯

225

企add jor me未

Add jor

Add jor好耐

😘

點解土天唔加埋Data

屌你

又啜又屌

方陣狗得一想二

仲有幾個位 有矛人add

係 想要多隻

唔怪得而家街場個個都老奉唔卜
原來唔卜真係好撚爽

有火力都唔卜
卜留返唔識打既人做

我無火力唯有卜

8723517
Add me

個個id都少我一兩個位

Add jor
法蘭秀秀

未諗到改what name ho

Add jor 係咸魚

我40卜

紫疤求紫方陣打古戰

Add 未

逼害

iktfb

以後出街打都唔卜了

又人棄up

又無提豐又無忽雷
做光方70卜算了

用黃龍留8妹4技

新手想問打呢兩個的召喚石容不容易跌

自發紅箱有 我兩隻都出過

add 左

得水
慘

我都冇

粒珠幾易🤔

謝謝大佬
祝你一生平安

佢假膠 no need 理

清晒d肉都仲係無粒G

我今次都得好少

5g做乜今次得1粒

我諗廿零箱加埋得6-7粒左右

咁你又慘d

愛清仲掛白疤咩玩法

同平時一樣打7，8箱
之前次次都3，4粒

月尾無野刷都淨係刷8箱

不嬲唔刷
慢活

現實重視

問過我未?

係
有時間打多兩次飛機好過

你有女收皮啦

仲要有妹

感覺上好難跌喎

純感覺 召喚石 難跌過1.0武器

紅箱計

老屎忽gap gap聲咁笑

It’s 3am in the morning

收工

google play卡落返520人仔 我先掃為敬

好在上次整哂D奇撚黃龍武

香港翻工唔應該翻超過五個鐘

好期待 唔知我有幾多金粒無打

又改咩

改左符每次最多換9張
ho on9

唔比無限換

幾時俾細佬跟你搵食

我都想

佢俾細佬你地食

4gaylo

有安全卡就開得工啦

比無限換我都換唔到 貴撚到

今晚唔知得唔得 當我唔打先

Ok
本身都無人打

我有 可唔可以唔洗擔唔洗抬

可能有巴打想打咪比佢打先

無左你十卜我打唔贏

我有老公

我0卜

比我試多次solo囉

Solo u個稱號好型

希望今晚打到

做風醫生就可以

要solo搵我啊
我差料整U巴武器

停左刷箱唔知刷咩好

想睇你solo

大紅無雙 以本傷人

剛剛見到光方醫生SOLO成功

無野刷好悶

食唔到紅

咁就冇計了 比多兩年時間我
我過多兩年solo比大家睇

晏晝開個垃圾活動可以頂到一個鐘

有新圖丁仲想點

又係暗召btw 男清俾左幾錢baba

打西story算

Sor今晚轉返暗方

麻衣係好女仔

我同BABA做愛

下個pool有濕婆召喚石up

轉紫疤ok?

don't ff my wifi

那有晶

咪曬石抽

唔sick我啊？

晒

冇人識你

抽黎拆

發現神父好離地

記得有人軍神pick up 都抽左3 井先有

神召無得強求

神父幾rank

點解舊時d故事每場都要打
煩唔撚煩

137

有冇人可以簡單講下呢個職有咩咁屈機之處
我見好成日見到有人用

我覺得麻麻

又超得

睇你渣咩刀劍

睇錯

太眼訓

識5識字

仲以為爸爸知我要fuck雷

點解咁多位塞依樣塞果樣

無你咁多軍神神盾大疤丫嘛

你有神盾巴路濕 dlgh

禾要放卜牙

打街唔放了

個個刀5放

係 個個都人渣

圍內就放

有4隻雷廷公下個月係咪有救

終雷庭公

終大公未

拆晒

打左兩場西覺得好煩就唔撚想再打

得番一個鐘都未刷過箱

選召, 入去一拳完場
超ON9

有冇人玩暗拳隊🤔

放3 把10 技0 凸風琴落去同3把銃 平鋪會唔會勁過e + ？
果3 把銃15 技左

新手無6

逐把換

Y r

其實有得揀既話係入兩把狼弓定走一把入波/卡劍好打d?

🤔

冇終六，不了

點解唔可以共存

佢5卡3波

3卡2波2真扎2工口
加一把天羽羽羽羽

霸氣

水至尊

應該係佢兩件分哂70 30 之後炸10姐

係啦 但都係好霸氣

下.........又來....好窮播

神父 可唔可以 散的碎金來使下

又有？_？咁快？

正 又課金

個傭兵ching咁撚勁

仲用緊舊隊
會帶卜

我都帶 唔帶卜=毒瘤

勁唔勁我都係打3千萬收皮

可以爭取全勝

Ho

終於唔洗拖住d柒頭打十億

見唔到預告播

其實超巴打幾多先算合格 走極都係50萬到

50萬夠啦 呢到d大佬會打百幾萬

5分台50萬應該都合格啦

出街打d人好撚快 我有時都係咁上下

有冇人而家打

淨係打我果場ok?

打埋我果場？

淨係打我果場

打埋我

街場多數無卜

又唔會 係多數無70，無咩光man

食左兩個咖哩覺得自己d汗好南亞

南亞狗

又食埋條女果份 4mk

Ho mk

我肥宅要食兩份野

你土天c

唔記得隊友果隻係70神盾
勝利信了

番工打u點跟

1823

打得多就識打

跟我返屋企ok?

其實我都係SKIP85 我以為個個都係咁打

教我

我淨係skip 28

我食晒d特動

85果下會清buff 我85前打個fc之後慢慢開下維拉13 5妹回下血 開下老屎忽都7x 有維拉我70-75又無敵

大佬唔教唔識打

尋日試左 我以後都係咁打

係

6個人一齊skip85

6個人掉fc都打唔到落去咁等收皮啦

平時無乜留意
85 神盾100cut 都會清？

你掉 我80先郁

我95就掉

咁一人5%飛左尾30%

我都係95就掉

俾10秒我99%就掉

我19濕飛曬你地去15

95可以裸食特動儲奧條 不過成日都趕唔切比d撚樣開左盾

我食左會死

暗黑打法

佢仲有個15踩大破拎fc

好心就6個牙柒4技啦

咁我係光打法

係 所以我次次10都hi得好撚慢

5乜鳩不了

但為左約砲無咁辛苦我都應該係會睇情況幫手光方打70

光方讓我來

Ok 我100卜

我100光天司

咦開左

俾校服我未

想瘋狂happy注入こるわ

到我中濕召未

想瘋狂happy注入你

不了

自從上幾個post見到啲初始咁多神召又有狗就想轉生

係就快 就周年又有野送

啱啱玩咪轉
但你都玩咗一排

無得計 只會有愈來愈靚既初始

只會有愈黎愈多抽唔到既野

初始真係唔好慳

之前斷左依家玩返140LV, 角色叫屎忽撞棍新超原來有羊 (買果陣都唔知咩撚野羊), 召得工口係咁多

1月9日 陰
猴子仍然未終
風屬還有明天嗎

你可以睇下農咗一半嗰啲半成品

終左都無

沒有狗的一年
已經不可能獲得幸褔了

維拉終未

讓馬嬲先來

應該同月中一齊出

為什麼會變成這樣呢……第一次有了喜歡的屬。有了能做一輩子朋友的猴。兩件快樂事情重合在一起。而這兩份快樂，又給我帶來更多的快樂。得到的，本該是像夢境一般幸福的時間……但是，為什麼，會變成這樣呢……

沒有暗鼠的第9天 晴
暗天人掌控天空 還遠嗎

誰會沒有狗

今晚有無人da u
8點零 /10後都得

等我15號請假係屋企見證維拉終解

唏牙唏牙唏
開始對狗打飛機

為什麼你會這麼熟練啊！你和狗龍打過多少次了Ubra啊！ ？你到底要把風屬甩開多遠你才甘心啊！ ？

You ceo 返工放工有咩分別

老豆送架林寶同自己買架林寶都有分別

有咩分別

接住出下個活動

血汗錢

問karson

個ac抽足兩年先認真開始玩

Try not to ask what KMR can do for you, ask what you can do for KMR

玩具大王蔡志明囝囝Futa幫爸爸打理生意，地產、玩具業都要涉獵，農曆新年去拉斯維加斯旅行亦唔敢放鬆，work hard之餘都要play hard。記得舊年蔡生送咗架二千萬嘅林寶堅尼獎勵Futa，辛苦一年之後，Futa日前花自己錢買番架限量版新車，雖然車價只係爸爸送嗰架嘅三成價錢，但用自己血汗錢，點都爽啲！

幾時出

出高達俾你

畀你同佢做愛

死氣喉 啪啪啪

屌光武蒸氣喉啦
健康d

麻麻

無狗唔想做人啦

濕召都係用人
自己果隻除左放fd位都好少用得到

好彩早幾日買左

邊樣環保d
我走塑

依家濕都冇乜用 多左咁多召

唔想打活動

1個鐘都打完

但係FD位唔係濕既人我加都唔想加

隻PSYCO VIRA同自護號有咩關係

sorry

Sorry

成堆文豪即席作詩 笑到我肚痛

識睇詩

之前1500果個抵,但係早幾日條J未夠痕

唔知點解初始acc唔見濕路巴好唔安樂
雖然都唔會用

個復刻好似幾垃圾，係咪唔駛打

🤔打晒水 骸晶 卷 召呢d基本啦

鋼碎，單抽劵

點都要打

宜家入門應該要+埋四大天司

召最緊要
角起馬有得井

土+水/火+JER/呀古+濕就得啦 其他都冇乜用

一風關就feel到一車車濕婆，仲死得快過上個活動

無hl既濕鳩活動協力本身唔應該存在 唔關火唔火事

差795個銅月就可以換鋼

問下個店主有冇收埋啲隱藏存貨先

我差3百幾咋

梗係無 佢地用bot管理個存貨網

點跟

學me重課

0課小天使

我得番70個銅

你有歐扶驚閪

我得4個

我非洲人重課到咁都冇天司

係咪一定要初始

換左幾多鋼

換水咋

半初始都有睇緊discord,但冇個啱

有冇睇下貼吧 好多人放🤔

好想畀女溝

笑閪

傷心斷腸
深潛算

新活動好基

第一場 11號P

驚見哥c奶3 精神

打協力搏粒子定求其單人清晒啲汁走人好

0拳生活

汁都廢撚事清 打一個鐘單人之後日日打hell

雷將

一個鐘啱啱好換完晶同券

終於贏了，遊戲畢業

見到有個account幾正600人仔但冇羊,我都係祈禱自己玩緊果個中神召算

個個都solo神巴 點跟

我solo p5巴

🙇

我仲諗緊點打肉

唔打

我solo rank cap ba

搞到我都想知自己個ac值幾錢

10

咩料
活動維拉 真係愛美神飛彈
D導彈心口射出黎

我又想知

有冇連登估價c

我AC 一定唔值錢

你地重課帳...

有狗嬲會減值

重課唔等於值錢

上面圖link個ac你地點睇,佢話有粒鋼餵左十天武

真

有無ching而家得閒想da

Me今晚有事

有風限一把減300

黎緊周年睇黎要破處比cy baba了

我個acc應該比埋錢人玩都無人要

我要
快畀錢我

升到225果時先比

得 我黎 比錢我超魚淨係2粒波都夠我玩一世

今日跑馬 你仲咁得閒9up

但你隊水無角嫁wo

想走數？
你洗定屎眼都得啦

無話走，都要有證據睇到你有玩唔係拎左錢就走

放號 冇乜玩過剩係登入抽野

有意

你咁多劍重唔夠

望巴會玩

就咁login抽既acc 都好我咁多

母狗，不了

有狗++++

話說金剛晶係咪隨意凸你想凸果隻

係，都可以唔係

用黎凸120召會唔會係一個錯既選擇

邊隻先得

No worries

土

你有咩,你想玩屬

神盾？

120我水凸爆左 土有3粒係手 風有2粒

我想凸fuck雷

Dllm

曬卡屎忽俾法清屌

菠菜都係水120

魚差一條 想超忽雷 晶有一粒
唔知點好

呢隻野唔存在

我今晚就屌你先

我見神盾差1粒 手上又有金剛晶

你鐘意可以突

@企 1030 ok?

Ok

邊有位放FK雷

工口>>>>>>>>all

碌鳩對外ok?

對你屎眼

諗住土fuck路te

OK

幾時比我中埋神盾隻角

月中井就有

Ky curry5curry?

收皮la

幾時畀我中晒全部天司召

個ac抽左2年 差唔多啦

2年差唔多啦?

幾時清算法乜羅

佢死mk
日日都唔得閒打

U da5da

舒適寶更衣室扑野果啲都唔知係咪佢黎

得手機 唔知打唔打好

唔係跟人果個咩

護適寶

係咪都要自發架嘛 一齊打咪幾好

唔跟你地我應該懶得打

其實約唔成我多數都唔會開

幾點

就你

依家其實都ok
就我都頭齊人都得嫁

6點

咁花清10半
我問下mky先

應該ok

4:59

Me ok bow

Me 沖涼

我去睇姐姐直播ff14
打得quote me

幾時俾我中風

FF14

今日play fgo 勿念

真有事唔得閒

琴日刀系甘

大家知咩事

珍

安好好丁

ok la 本身都唔係強制 有咩所謂

有無光ching幫手入黎70卜

有邊個打 有d眼訓

暫時得我男花

4場出去求其招人快快手搞掂佢 ok

可以同人講卜不要

俾你霸氣下

ss打左未 john唔john

突然之間好眼訓 不了

最低rank開場限200up

ok

咁應該無人john喇 而家開?

go

gllm

我70啦咁

9011bb

我差2舊片整插件,我開場自發有無人幫

你搵得齊人我ok

其實我都有啲想訓

無神盾

都幾難

梳

呢到肝極唔跌都有得換
垃圾泡菜GAME 肝極唔跌就唔跌, 唔怪得要玩20年.

黑風方把野冇

咩驚

神召無得肝出黎

以前刷箱刷石井到有150金月再換

150金月點跟

45開招4技變41

乙乙

個個都skip 85等80 笑撚死朕

Rj到咸 光方點玩

85等80都跑到10t？

我光隊敢接85 但冇力

82卡好耐仲以為lag左

每個月換1粒
你多角之後一井就好多...

跑到啊

垃圾 EPIC7
名都7過人

我都敢接 大把血 但唔想洗左d buff

好似係25佐 無視大部份特動唔使盾直行跑30t

差隻5

我岩先都好似差唔多 20幾t 但下下打果10幾萬真係無力到

好撚古怪 頭先3場覺得打左好撚耐但其實都係5分10
尋晚同ss打我體感3分鐘但果場5分半

是但 反正有你地carry

光暗有cut真係無辦法 本身光方又唔係大力

唔係冇左啦咩

仲有矛位

打完

企神話同我地打好似渡日如年咁好辛苦

打你果場ok 有5bp

今次活動應該優先換咩好?

骸晶>抽券>戒指/水/粉
召同武睇你想唔想打蒞拆/用

應該換得晒你講個啲

唔使啦我夜d打街場算

無乜所謂 我缺銀天

問題係而家街場好耐先full
夜d先

呢個禮拜應該都唔閒
冇得畀企神curry

第5把暗拳 痴線 隔左成3日先出多把

原來EX1既職 唔洗等101lv先開得？

又一日乜鳩都無

啱啱打左場好撚快cls

快到我頭50勝利信左

點解賭場個banner唔同左樣

唔知點解點打都仲係好慢

可能打慣左5分鐘呢個慢速 點打都打唔到上3分

啲阿卡沙連車突然低質咗咁多

フォーレン草溢出先知恋話のメダリオン要刷VH

我覺得如果俾我跟多廿零卅場3分鐘我應該會識打

仆街 好撚多野想做 唔知點安排好

叫有雪清帶多我地廿零三十場

Drum 可以開到

是鳩旦啦 打ex拿拿聲打哂算

VERY HARD協一拳都出9粒咁多

賭賭下馬恰著訓到依家

叫五個幻女帶我30場

諗住整劍聖踢下罐先 定繼續農下方陣算

你開完劍聖有冇開罐器，同埋依家冇半減都踢

開罐器=武器？ 我有果把無垢白刃

ex成日唔出恋話
係叫多D銀肥咁解

系牙

轉世一車車

依家個活動D貢獻度有咩用

拎獎杯

企神粉絲俱樂部

想john

想整把光劍又冇曬光碎比我整 要等完古戰

抽咪得

要自貼屎眼不了

笑夠未

年度大會員有機會同企神夜會一齊打ubra

同企神打好爽好舒服

再笑屌你ceye

mo笑

飛機？

好c伏

一朝早就gay

幻女： 好伏

企神鐘意
唔講基嘢冇得畀佢curry ubra

得你鐘意
認同請分享

成班基佬為咗溝你一定認同你

佢地尋晚指證左你係旺角舒適堡更衣室

花男2nite ok?

Ss打5打

唔好屈

Mo屈

Ok
今晚試下8爺放頭

幾時得閒再curry我

差5多

下禮拜畀你curry

Btw 花清你都做得到 條友快撚到on9
如果我唔係早段唔小心炒左車呢場應該2分台都得

首先買左電莖先

照舊當我冇到

慘

下禮拜又俾法清curry

呀 唔係 我今晚一定唔得了

法清幾時打到雪清咁

可能依幾日都唔係好得

我又廢又要等埋我真係辛苦哂

我先廢

有雪>All

多我3倍分刀廢

想轉課金隊了

打呢隻野RJ

無有雪級=廢

@企 8爺lb你點點
我點滿爆就唔多點點落奧傷到

主召咩黎
唔落方陣？

工口

油燈要落無屬傷

又抄me

想換金又想俾戒8

死基佬

無尤達大師

3妹

No gay

即係今晚得我同花清
希望拉到ss一齊打

你大佬做咩唔理你

打唔贏點整劍聖

大佬早睡早起

俾個number黎我幫你射一場

大佬10點眼訓
2點套野好好睇

其實知咩事打得咁少
入左把討滅武 攻刃加守護
但唔落又怕血少

啱啱見到風天人solo ubra
幾時到你

打5打

片

最衰無得睇人盤 唔係幫你望下個快槍手點砌

10半後咪打
我唔守10早d炸ok?

Ok 等其他人10

食完飯畀
但佢分咗5段咁錄

邊洗10 有呀柒一野炸死啦

而家主放置寫做主音樂鑑賞

技傷都打死佢啦

打左兩個鐘?

嫁角8爺

8C8E7

我都唔明仲10乜

唔知
佢幾分鐘一段咁散晒

有10先修到車🤔 無好難

唔該巴打

唔洗唔該我

搵3個牙柒15炸死佢

炸唔死咁點算

佢哋唔使修

炸多次

入唔到 係咪有人幫左

有個名係六字頭既清幫左

你唔打梗係話唔使 拎你果場再求其搵幾個街人睇你敢唔敢
5 6個夾開就唔同講法

柒頭清

叫你大佬唔好咁早瞓

無人10我會自己10 拎少20萬就拎少20萬好過炒車

中銀啲機有冇咁易壞

不過我有印象上次我10根住無人炸搞到我成場炒左
垃圾團友

照下鏡

疏

靚爆鏡

而家打親未等人hi晒都去到5

我唔怕一萬

怕3萬

過夜

買埋衫

成日忍住唔射好傷身

我99就射勝利信

你射 我10

我入場睇完ready 已經95啦

你係時候轉plan/機

下 岩岩果個唔係你黎？

應該花清蒞

Gaylo花黎

想要馬嬲

轉左
之前一入場就食隕石

有

1月10日 晴
馬嬲未有終解的第1106天

應該仲要打多場 8C8E7

盤冇秘密架喎
全世界都係咁砌

我抽到嗰陣就會終

全世界都四天司有齊
得我冇

要打hard 3-1

之後去佢channel 睇

之後仲有無固傷關

參考下

應該得佢同罐

好似冇,土地鼠果關因住炒

收工先睇得

想瘋狂ubra

4ak1神盾 u uk 方 1-2土狼

Thx

Mk花你而家咩盤

果關岩岩打完 唔難 都係用水隊打住先

佢3ak 1神盾 1土狼

想試下用你ac打

我覺得無土天召同reload要2-3秒就輸左

屋企100mb

你瘋狂3手至少有5秒時間

終於打到EX 1-3

琴日上網睇 4ak先同方陣打平 咁我起黎做乜9

講咗成年
玩普刃都係on9仔

但佢話 1牛刀 1卡劍就打平🤔姐係兩把就贏

講左幾多次普刃得光火水玩得落

幾多次

火起碼要3刀，2刀都係同完全體方陣差唔多
2卡更加唔知想點

我0卡

講大話畀企屌

覺得贏到方陣 水方咁垃圾
兩卡兩弓屌打

兩卡兩弓不如去玩琴
得兩卡唔上唔落

畀水琴劍豪屌打

你俾企屌

水方廢到 用都唔想用

D AP倒水咁倒

Event有150水等緊你

斯巴個無敵係咪食到大破

得

訓到而家 好爽

一陣一點有冇人打救我

救乜

我仲有1000幾枝細係到

6琴劍豪咸魚

應該係叫醒佢
大佬想訓

@企

試下solo u

做咩唔等埋維拉斧
記得某扶話過自己光天人唔夠力唔會solo

真心想問下
如果手頭上得隊暗隊
遲下升到上120係咪冇可能靠暗隊R到暗方2.0武
定一定要升隊光隊先易D R? 但D資源擺哂落暗隊度好難同時養兩隊

試下jer

基本上2.0有屬抗要剋屬打

冇可能

劍聖稱號果到你地開場比我打既會唔會拎到個稱

冇得R，最多跟6連車慢慢打
同埋下次古戰光有利你當順便練埋光隊

有冇人救

唔記得係咪要你開場先有

唔識點救

抄左個暗有利3ab1召喚打法

.跟

點解要叫人玩晒6屬?
咪就係因為有屬抗

我兩卡 笑夠未

你重有粒春咪撚扮

乜9 我話炒車之後

但我尋日俾秦坦屌打

咪話唔識打ubra點救

Can

你射去團應該啲團友會救

單春同無有咩分別

咁你拆咗粒春佢

一定勁過方陣

係喎可以discord搵人救
夜晚先solo好d 仲可以叫團長轉光爐

勁唔過 好廢

依場我預左炒 想試下個流程先

慘 有排

Up條片up成世

要轉plan了

我可以打但一定要搵多4個正常人

4個劍豪走入蒞一拳

係
以前無屬抗係丁丁天下

依家係水劍豪 毒瘤

係時候加水cut

加jor

終堤子跟唔到了

無終提豐

5BE28EDA
黑到仆街

條血咁滿

標記 冇解

等kai 刀必殺，到時屌打方陣

得兩卡兩波 sor

重有把唔太想突著， 等出埋真禮果把先再睇

勁

講乜鳩

一開波DPT太低 食3次標記都未到95就收得皮

3次標都幾黑

如果15就主落 無野擋到
係咪照開晒技轟落去算

fc佢5%

咪話黑到仆街

喺公司瞓嘅後果

試左唔落針無力 廢到仆街

是旦 3ab都唔錯

唔係
等落10

我第一時間諗到係
等人十卜完執雞

開個神盾2繼續行

咁會洗左個卜之後炒車

我有貢理得你架車 炒唔炒

銀天

fc得3%唔知30-50果段打唔打得切

炒車咁打黎做咩

見光方會落狗

睇人炒車最開心

Uba警察

下個po係咩>all

想要

有雪>All 2

咁應該51果度一下炸落去咁多1 2%走

會唔會用ass易d?

鳩非真

啊無盾 sor

要研究下用咩配置入幾%

明日再戰

劍聖個稱係要打邊關 有無巴打可以開場比我試下睇下R唔R到個稱

死心啦要自己開架
放出街搵人幫你清啦

ex 4-4

下個po係開始對豬打飛機

仆街 條友15卜.....

其實真係唔難打

咁點解你上次打到咁

換埋把虛空劍落去俾joker

光方盡力左

企神笑人廢

再屈屌u ceye

下次你土我光

不如粗重野等我黎

想放棄火牛用翻樹枝算了
樹枝爆擊咁撚大力

膠都廢事俾

我二刀流

拎隻豬去粉碎ubra

除左金重 有無計再少個技

有個概念了 聽日就打爆佢

大佬=有雪 > All